一年前雲高爾拎足總盃 一年後雲加拎

一年前雲高爾拎完
大家都以為佢可以留隊
點知就炒撚左
今年雲加會點

真係可以留隊